過年又無客，情人節又無客，d鋪頭點解仲未執

d商場人影都無隻，連m記都無客，777成功止暴製亂

港共支持藥房抬價救經濟，點會死呀 ?

d人唔去睇樓，又要中聯辦去接貨

之前已經講左聖誕元旦新年全部唔洗做生意